如果你只有一日係大阪，你會做D咩？

飛田新地放題

去奈良

秒

去見下桃谷

桃谷去左邊好掛住佢

求解

去飛田既m記瘋狂食新地

朝早黑門市場食魚生>大阪城天守閣睇文化野->梅田露天神社求姻緣->梅田行街買野->心齊橋食夜晚->浸浪速之湯->返住宿

真係諗唔到
如果揸架車 可以去邊呢

幾chur 不過多謝，會參加

無車呢

Btw 有無人知拍拖應該去咩神社求符 ？

申手黨收皮啦

瘋狂叫雞

另類伸手方式

另類行乞方法，乞衣乞食手法層出不窮

未申過手 有錢撘車

純粹公幹有一日free

大阪週遊卡一日遊

學隔離post,4200蚊夾公仔

飛田啦，還要問嗎？？

唔駛理 叫日本雞
你應該係真絲打

真絲

Live

公幹仲可以睇櫻花
正到

搭內陸機去東京行街再返大阪！

嘩！近d再影張啦！

撘去北海道！

呢個季節賞櫻hea下夠啦

大阪科學館 行完去地下睇佢個投射星象

呢個真係未去過！ 值一日定半日？近邊有咩食

天氣不給力

但櫻花本身都靚

去行山

花瓣飄落真係好靚

兩三個鍾夠
無野好食 商業區黎
附近有條河比你行下

USJ玩全日

Usj! Usj! Usj!!!

自己去usj唔好啦

試吓啦！好好玩架！

自慰